捱得過Long d 但佢已經不再愛了

一年前識 跟住同佢long d
期間分過一次手
上星期佢夜機返 我去咗接佢
第二日同佢睇容祖兒 然後又分手了
我發現已經自己由喜歡變咗愛
佢就由好痴身變左見到我就心煩
突然咁樣分手 💔一點接受不了 想挽回
求圍爐取暖

利伸：我天秤 佢巨蟹

巨蟹真係好難明

想問巨蟹係咪唔鐘意long d

開頭大家都是怕受傷
同long d 大家都冇安全感
佢一放假就飛返嚟
我都飛咗過去兩次
其實事在人為
睇大家想要一段什麼形式嘅關係
可能佢同我係要long d先維繫到咁耐

邊度long d

真的，long d 期間大家會以為無乜問題，定期傾吓偈、FaceTime 下，但其實大家既心慢慢已經變得好遠。

就算之後相見，仍然有種 long d 似的隔漠，唔係想像中的自動會熱戀番，看大家想唔想重新開始...

英國

係, so true, 同有第三者

唉 我而家嗰個對象係香港同洛杉磯 15個鐘時差 唔知應唔應該開始

唔應該

樓主Long d係點樣涯過

正確做法：
知要long d前應該點都分手做返frd先
返到嚟如果仲有feel嘅話先繼續

跟據呢次經驗我一定唔建議，我滿心以為捱過，安排好成個月做咩，返嚟就收我皮。

我果陣係明知lond d都仲同佢開始，不要再說了

Text
電話
飛過去兩次揾佢
最記得佢生日買禮物比佢要計shipping date勁驚遲/早過果一日成日mon住個tracking
最慘係有時差
基本上每日1600之後先敢揾佢怕阻佢休息
夜晚點幾兩點先瞓 果邊仲係下晝
朝早六七點醒就睇佢有冇message因爲佢仲未夠鐘瞓
好彩份工唔太chur